啪鹹歌邊個夠我勁？

回頭當天的所愛是隻狗

仍然俾牠 食了X頭

這晚上閪水一味流

譚詠麟我pk

我杯可樂仍然用個口 含隻7頭

原來條柒無背影

點解龜頭唔射精

昐望願諒我

碌嘢攞去整

情憑誰來定錯對
條賓周喺你個嘴

寂寞路上

爛閪窿

6 9裡也有你的閪水

但願日後
在你的閪窿中亦有著黎明~

仲有果首呢

激光中